下次如果又有六四呢類所謂的愛國民主運動，建議共產黨用核彈平息事件

磨菇飯

五毛JR

今 晚 尖 沙 咀 有 六 四 晚 會

LIHKG @ Android